{"fields": [{"key": "id", "label": "Numero", "sortable": true}, {"key": "name", "label": "Nimi", "sortable": true}, {"key": "open_data", "label": "Avoin data", "sortable": true}, {"key": "licence", "label": "Lisenssi", "sortable": true}, {"key": "owner", "label": "Omistaja", "sortable": true}, {"key": "personal_data", "label": "Henkil\u00f6tietoja", "sortable": true}], "items": [{"id": "1", "name": "Aallokko- ja pintavirtaushavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Merkitsev\u00e4 aallonkorkeus ja -suunta sek\u00e4 meriveden l\u00e4mp\u00f6tila"}, {"id": "38", "name": "Lentos\u00e4\u00e4tuotteet", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "38.1", "name": "Airport Forecast", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "38.2", "name": "ARS", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "38.3", "name": "LLF", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": "Ilmailun low-level-foreacst"}, {"id": "38.4", "name": "NSWC", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "38.5", "name": "SIGMET", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "38.6", "name": "SIGWX", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "38.7", "name": "TAF", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "38.8", "name": "WAFS", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "38.9", "name": "WXREP", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "38.10", "name": "WXRNG", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "2", "name": "Avaruuss\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "101", "name": "S\u00e4\u00e4tutkat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": "Sateen voimakkuus, tutkaheijastuvuustekij\u00e4, tuulen s\u00e4teisnopeus sek\u00e4 sadekertym\u00e4t 1,12 ja 24 h"}, {"id": "101.1", "name": "AWS opendata tutkadata", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "101.2", "name": "FMIPPN", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "101.3", "name": "RAVAKE", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Tutkan l\u00e4hihetkiennuste"}, {"id": "101.4", "name": "Suomen s\u00e4\u00e4tutkien kuvat", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "101.5", "name": "Suomen s\u00e4\u00e4tutkien tuuliprofiilit", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "101.6", "name": "Suomen ulkopuoliset BALTRAD-tutkadatat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "101.7", "name": "Suomen ulkopuoliset OPERA-tutkadatat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "101.8", "name": "Suomen ulkopuoliset Viron tutkadatat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "101.9", "name": "Tuliset", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Tutkaennuste seuraaville 6 tunnille 15 minuutin aikaresoluutiolla"}, {"id": "101.10", "name": "tutka polaaridatat", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "3", "name": "CTD-luotaukset", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "4", "name": "EARS/AVHRR", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85", "name": "Satelliittihavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.1", "name": "EARS/VIIRS", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.2", "name": "GOES-WEST/ABI", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.3", "name": "Himawari-8/AHI", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.4", "name": "Meteosat/SEVIRI 0 Degree Service", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.5", "name": "Meteosat/SEVIRI Indian Ocean Data Coverage", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.6", "name": "Meteosat/SEVIRI Rapid Scan Service", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.7", "name": "Metop-polaarisatelliittidatat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "", "description": ""}, {"id": "85.8", "name": "NOAA-polaarisatelliittidatat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "85.9", "name": "NWCSAF GEO v2016", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "85.10", "name": "NWCSAF GEO v2018", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "85.11", "name": "NWCSAF PPS v2014", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "85.12", "name": "NWCSAF PPS v2018", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "5", "name": "ECMWF", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.1", "name": "ECMWF calibrated", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.2", "name": "ECMWF Deterministinen (HRES)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.2.1", "name": "ECMWF Eurooppa", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.2.2", "name": "ECMWF Maailma", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.2.3", "name": "ECMWF Skandinavia", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.3", "name": "ECMWF Deterministinen Post-prosessoitu (HIMAN)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.4", "name": "ECMWF Deterministinen Post-prosessoitu (KALMAN-filter)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.5", "name": "ECMWF Deterministinen Post-prosessoitu (MOS)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.6", "name": "ECMWF Parviennuste (ENS)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.6.1", "name": "ECMWF Parviennuste Eurooppa", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.6.2", "name": "ECMWF Parviennuste Maailma", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.2", "name": "ECMWF Deterministinen (HRES)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "5.6", "name": "ECMWF Parviennuste (ENS)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "6", "name": "Espanjan pintas\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "7", "name": "FMI-BLEND", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "8", "name": "GFS", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "9", "name": "GOES-EAST/ABI", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "10", "name": "HIRLAM", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "S\u00e4\u00e4ennustemallin piste-ennusteita ja hilakentti\u00e4.\u00a0S\u00e4\u00e4ennustemallin painepintadata hilakentt\u00e4n\u00e4.\u00a0Tuorein 54 h ennuste 4 krt/vrk. "}, {"id": "11", "name": "Ilmanlaadun laboratoriomittaukset", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "12", "name": "Ilmanlaatuhavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "12.1", "name": "Taustailmanlaadun hetkelliset arvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Saasteiden pitoisuudet ilmassa."}, {"id": "12.2", "name": "Taustailmanlaadun tuntiarvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Saasteiden pitoisuudet ilmassa."}, {"id": "71", "name": "Pintas\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "L\u00e4mp\u00f6tila, kosteus, tuuli, paine, sade jne. vuodesta 1959 l\u00e4htien asemasta ja vuodesta riippuen 3h - 1 min v\u00e4lein"}, {"id": "71.1", "name": "Ilmastolliset vertailuarvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "L\u00e4mp\u00f6tilan, kosteuden, ilmanpaineen, sadem\u00e4\u00e4r\u00e4n ja lumensyvyyden vertailuarvot kausille 1971 - 2000 ja 1981 - 2010."}, {"id": "71.2", "name": "Pintas\u00e4\u00e4havaintojen hetkelliset arvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "71.3", "name": "Pintas\u00e4\u00e4havaintojen tuntiarvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "L\u00e4mp\u00f6tila, kosteuden ja tuulen tuntikeskiarvot, maksimit ja minimit sek\u00e4 sateen tuntikertym\u00e4"}, {"id": "71.4", "name": "Pintas\u00e4\u00e4havaintojen vuorokausi- ja kuukausiarvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Vuorokauden ja kuukauden keskil\u00e4mp\u00f6tila ja sadekertym\u00e4 sek\u00e4 l\u00e4mp\u00f6tilan \u00e4\u00e4riarvot (minimil\u00e4mp\u00f6tila, maksimil\u00e4mp\u00f6tila ja maanpintaminimil\u00e4mp\u00f6tila) asemittain. Lis\u00e4ksi kuukauden keskil\u00e4mp\u00f6tilat ja sadekertym\u00e4t hilamuotoisina. P\u00e4\u00e4asiassa vuodesta 1959.\t"}, {"id": "71.5", "name": "Auringon s\u00e4teilyhavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Paistetunnit, UV-s\u00e4teilyarvo, lyhyt- ja pitk\u00e4aaltoinen s\u00e4teily."}, {"id": "13", "name": "Jokien virtaamahavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "14", "name": "J\u00e4rvien pintal\u00e4mp\u00f6tilahavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "15", "name": "J\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": "J\u00e4\u00e4havaitsijoiden 1-3 kairanrei\u00e4st\u00e4 mittaaman j\u00e4\u00e4npaksuuden keskiarvo sek\u00e4 j\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4ll\u00e4 olevan lumen syvyyden keskiarvo."}, {"id": "16", "name": "Kastepisteindeksi", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "17", "name": "Kuntien ja kaupunkien ilmanlaatuhavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "18", "name": "Kuntien ja kaupunkien ilmanlaatuhavaintojen hetkelliset havainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "19", "name": "LAPS", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "LAPS havaintoanalyysi"}, {"id": "21", "name": "Lidar havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "22", "name": "Lumen vesiarvohavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "23", "name": "Lumilinjamittukset", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "24", "name": "Lumilinjamittukset (SYKE)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "25", "name": "Lumimittaukset", "licence": "", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "112", "name": "Varoitukset", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "112.1", "name": "Luova tiedote", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "112.2", "name": "Mets\u00e4palovaroitus", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "112.3", "name": "S\u00e4\u00e4-, meri- ja tulvavaroitus", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "26", "name": "Maaper\u00e4n l\u00e4mp\u00f6tilat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "27", "name": "Magnetismihavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "28", "name": "Mastohavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Mastoissa teht\u00e4vien s\u00e4\u00e4havaintojen avulla saadaan tietoa ilmakeh\u00e4n pintakerroksen pystyprofiileista. Kolme mastoa: Espoo, Kuopio, Rovaniemi"}, {"id": "28.1", "name": "Mastohavaintojen hetkelliset arvot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "29", "name": "MEPS", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": "S\u00e4\u00e4ennustemalli skandinavian alueelle (pinta, painepinnat ja mallipinnat). Tuorein 66 h ennuste 4 krt/vrk."}, {"id": "29.1", "name": "Smartmet nowcast", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "30", "name": "Merihavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "31", "name": "Meriveden korkeuden tilastolliset arvot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Meriveden korkeus"}, {"id": "32", "name": "Meriveden l\u00e4mp\u00f6tilahavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "33", "name": "METAR", "licence": "https://www.ilmatieteenlaitos.fi/avoin-data-lisenssi", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Lentokentill\u00e4 teht\u00e4v\u00e4t lentos\u00e4\u00e4havainnot"}, {"id": "34", "name": "Metcoop nowcast", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "35", "name": "Meteorologin ennuste", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "84", "name": "Salamahavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 muiden omistamaa tietoa", "description": ""}, {"id": "84.1", "name": "Muun Pohjois-Euroopan salamahavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": "Pohjois-Euroopan alueella havaitut salamat."}, {"id": "84.2", "name": "Suomen salamahavainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "36", "name": "NetAtmo-havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "37", "name": "Norjan ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "39", "name": "Pohjavesihavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "40", "name": "Radioaktiivisuushavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "41", "name": "Radioaktiivisuushavainnot (STUK)", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": "Avoimen datan osalta ulkoisen s\u00e4teilyn annosnopeus ja Ilman radioaktiivisuus. Mitattavat suureet mikrosievert tunnissa ja mikrobecquerel kuutiometriss\u00e4 vastaavasti. Havaintotiheys 1-7 vuorokautta. Havaintoja vuodesta 2008."}, {"id": "42", "name": "Revontulikameroiden kuvat", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "43", "name": "Roadkriking", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "44", "name": "Routahavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "45", "name": "Ruotsin pintas\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "46", "name": "Ruotsin ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "49", "name": "SILAM-ilmanlaatuennusteet", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "SILAM-levi\u00e4mismallin tuloksia (http://silam.fmi.fi)"}, {"id": "50", "name": "Sis\u00e4vesihavainnot (SYKE)", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "51", "name": "Suomen s\u00e4\u00e4luotaukset", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "S\u00e4\u00e4luotaus (l\u00e4mp\u00f6tila, kosteus, paine, tuulen suunta ja nopeus) maanpinnalta noin 25 km korkeuteen"}, {"id": "52", "name": "Suomen ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": "Havaintoja tiest\u00f6n kelist\u00e4 ja s\u00e4\u00e4st\u00e4 10-15 min v\u00e4lein vuodesta 2010"}, {"id": "53", "name": "S\u00e4\u00e4luotaukset", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "55", "name": "Ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "56", "name": "Ties\u00e4\u00e4malli", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": ""}, {"id": "57", "name": "Ulkomaiden magnetismihavainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "58", "name": "Ulkomaiden pintas\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "59", "name": "Ulkomaiden s\u00e4\u00e4luotaukset", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "61", "name": "Ven\u00e4j\u00e4n ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "62", "name": "Viron ties\u00e4\u00e4havainnot", "licence": "", "open_data": "ei", "personal_data": "ei", "owner": "Kokonaan muu omistaja", "description": ""}, {"id": "63", "name": "Meriveden korkeusennuste", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Meriveden korkeusennuste tehd\u00e4\u00e4n Suomen merivedenkorkeuden mitta-asemille eli mareografi. Tuorein 48 h ennuste 4 krt/vrk\t."}, {"id": "64", "name": "Aaltoennustedata WAM", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Aaltoennustemallin hilakentti\u00e4. Tuorein 48 h ennuste 4 krt/vrk"}, {"id": "65", "name": "Meren hydrografia- ja virtausennustedata HBM", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Meren hydrografia- ja virtausmallin hilakentti\u00e4. Tuorein 48 h ennuste 4 krt/vrk"}, {"id": "66", "name": "Ilmastonmuutosskenaariot", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "Keskim\u00e4\u00e4r\u00e4iset l\u00e4mp\u00f6tilan ja sadem\u00e4\u00e4r\u00e4n muutosarviot kuudelle kasvihuonekaasujen p\u00e4\u00e4st\u00f6skenaariolle 19 ilmastomallin keskiarvona. 30-vuoden keskiarvot jaksoille 2010-2039, 2040-2069 ja 2070-2099."}, {"id": "67", "name": "Merij\u00e4\u00e4ennustedata HELMI", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "J\u00e4\u00e4n konsentraatio, liike ja paksuus hilamuodossa. Tuorein 54 h ennuste 4 krt/vrk"}, {"id": "68", "name": "Enfuser", "licence": "CC4BY", "open_data": "kyll\u00e4", "personal_data": "ei", "owner": "Ilmatieteen laitos", "description": "FMI-ENFUSER ilmanlaatumallin tuloksia hilassa p\u00e4\u00e4kaupunkiseudulle"}]}
